---
title: Kegiatan ini untuk menyusun laporan kegiatan untuk program Mendorong Media Sehat dalam Pemberitaan Syariat Islam di Aceh
date: 2012-02-27
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Februari_27_2012_AJI_Banda_Aceh_Pelatihan_Wikimedia.jpg](/uploads/200px-Februari_27_2012_AJI_Banda_Aceh_Pelatihan_Wikimedia.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Kegiatan ini untuk menyusun laporan kegiatan untuk program Mendorong Media Sehat dalam Pemberitaan Syariat Islam di Aceh

**Lokasi** : Jakarta

**Alamat** : Airputih, Pejaten, Jakarta

**Jam** : 15.00-20.15 WIB

**Hadir** : 
* Pimpinan projek,Mukhtaruddin Yacob
* Pimpinan Wikimedia, Siska Doviana
* Pelatih Wikimedia, Hendra Prastiawan
* Manajer Keuangan AJI Banda Aceh
 
**Ringkasan** : 
* Cara menggunakan wikimedia untuk pelaporan penggunaan anggaran
* Belajar Pelaporan melalui Wikimedia
* Belajar Membuat Website AJI Banda Aceh
